小學雞押韻接龍

唔理好醜
只求用口
唔俾chok頭
射落對手

豬閪都係肉,
唔屌唔舒服

小喇叭玩喇叭
膠post極度羞家

唔講咁多即刻搏嘴